{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대부도"
    },
    "text": "大阜島대부도)\n全羅南道麗水市南面\n1999年時点で、面積は0.16㎢、人口は32人の小さな島です。海岸線の長さは3.2kmで、最高地点は93mになります。この島は釜島とも呼ばれており、金鯱島と安藤の間に位置しています。また、北側には小さな無人島である小釜島もあります。島の形が釜をひっくり返したような形状をしており、浮屠と呼ばれることもあります。この島は、周辺海域の他の島々と共に金烏列島を形成し、・・に属しています。主な農産物としては麦とサツマイモがあり、水産物としてはクロソイ、ヒラメ、カタクチイワシ、ナメ、アワビ、カキ、海苔、サザエ、ひじきなどがあります。さらに、安藤の西高地村との間には渡し船が出入りしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の名前は何ですか？",
            "answer": "この島は大阜島（대부도）と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "1999年時点で、この島の面積は0.16㎢です。"
        },
        {
            "question": "この島の人口は何人ですか？",
            "answer": "1999年時点で、この島の人口は32人です。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "この島の海岸線の長さは3.2kmです。"
        },
        {
            "question": "この島の最高地点の標高は何mですか？",
            "answer": "この島の最高地点の標高は93mです。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような形状をしていますか？",
            "answer": "この島の形状は釜をひっくり返したような形状をしています。浮屠とも呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "この島はどの島々と共に金烏列島を形成していますか？",
            "answer": "この島は周辺海域の他の島々と共に金烏列島を形成しています。"
        },
        {
            "question": "この島の主な農産物は何ですか？",
            "answer": "この島の主な農産物としては麦とサツマイモがあります。"
        },
        {
            "question": "この島の水産物は何がありますか？",
            "answer": "この島の水産物としてはクロソイ、ヒラメ、カタクチイワシ、ナメ、アワビ、カキ、海苔、サザエ、ひじきなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この島と安藤の間には何がありますか？",
            "answer": "この島と安藤の間には渡し船が出入りしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 328
    }
}